就係今朝早俾公司炒左

我唔啱俾公司炒左。。。
我仲係學生無咗份part-time
點算
希望見工有人請啦

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

Part time 的話做住ok先

咩工？

炒住散先

Ok不了 聽聞好多姐姐都係藍 試過係屋企樓下買嘢都聽到佢哋喺度講班暴徒又搞事

零售業 差唔多全公司啲part-time炒晒

絲打咁犀利做到炒散 拎唔起啲盤

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

男定女？

係咪DL翻？ 聽講啲part time唔續約

你又知我係絲？

派傳單囉$60 per hour

俾埋link 你 不過我宜家冇做82zZJH3PpdiFPgzIg

我知你dse19分添

M記經理

絲

差唔多都係個類

善用起底模式

多謝你先絲打 我聽日去見工 如果唔請我再去見啦